好灰 連做運動既動力都冇 唔知為乜做所有野

人生就係苦海 苦盡甘來又再苦 不停loop
其實出世有咩意思？ 苦中作樂幾十年後又已經唔存在